如果香港好似美國咁無錢出糧俾公務機關，邊個部門可停？

如題

睇下邊個部門最好可有可無

政府咁憎水務處
實第1時間停左佢

人工高過10萬果班司局長級,由特首開始源頭減廢就得
班友根本on99,野又唔識做,又要指指點點出埋d低能新政策

一定係醫院
最鍾意cut醫療開支

環保署，漁農署

我剩係知it狗一定係名單上面

當然係大交合啦，至撚呃飯食 ！！！

特首辦

康文署、古蹟辦、申訴專員⋯⋯

好失望冇人講 IT狗

唔停得的...
郵局，入境處？
其都好似作用不大咁。

話時話，其實美國冇糧出比公務員，其實會唔會係侵侵陰謀來?

當消防員死？

又岩喎，加埋消防

學資處，有糧出都應該停，成班垃圾

Ngo

成日想搞海水化淡
政府想搞鳩佢好耐

港台啦
十幾年黎瘋狂架空想佢收口

黑警表示集體講粗口同周圍多咗強姦偷嘢穿櫃桶

寧願加特別稅都唔會停

康文署停得。

漁農暑+1
垃圾到不行

爆水喉你整？

真係好多冗員

真，成個停哂睇外國預測就ok

可能以後有一日會cut左香港天文台
全世界睇支那天氣預測

Icac?

中聯辦

政制及內地事務局

奧巴馬都試過

Cut左就要睇支那，養你班Overpaid仆街寄生狗就唔洗，GoodestLogic！！！

冚家鏟撚屌，有樣野叫AI，我夠膽講準撚過平撚過你班抄芒狗囉！！！

巴打有無source
想知多d

你覺得香港人有糧出先會開工?

康文署停左都好似冇咩大影響

唔做野一年都無人會知

成個政府 因為港共高官放假嘅時候 就係香港最太平嘅時候

康文署其實就算執柒咗佢都冇所謂

俾返市政局啦

創新科技署

由司長級開始停落去啦
反正都廢嘅又剩係識鳩up

資訊科技署
炒哂班it狗

一定係創新科技局同埋投資推廣署
兩個都係垃圾部門，一個完全唔識IT，另一個就引入uber然後告鳩人

如果係咁仲有公務員返工嘅咩？

係政府想停佢好耐

依家icac唔會好似以前咁查案
上樑不正

理想: 食環，政制事務局
現實: 醫管，紀律部隊

點數比你呀咁多垃圾 你問下邊個部門唔可以停仲好啦